[721]杏林覺醒急救懶人包

唔知有無人post過

大家用五分鐘睇左佢
最好save圖落電話現場airdrop

狂推721嘅post
藍絲集會同任達華全部死撚開

721

有用

推

港島大混戰aka柒警無雙

721新香港

push

狂推

721737271717

推推推

重要 push

先推

我冇嘢講

救人救自己 推推推
=================
唔理衝唔衝 721照出
721 和理非都要Full Gear

推爆佢 721

721見

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

Push

up

再推

推爆丫

721見!

[突發] 一個和理非唔係散內嘅方法 --- 基督之盾